政府好貼心, 劃左區出黎比我地野餐

可以盡情野餐啦

我剪

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

紅色帶。。。真係可以不理